做好基本先啦正字撚 d 5p仲係吾系甘牙

屌你老母隔離post 話要哋 啲 果類

問題係d 5p 仲系甘牙緊